就黎過最後限期，佳仔投案未？

潘太稱倘陳同佳本月23日前仍未赴台 將不為他求情

潘太=口交部